有冇人收Mac Book Air 13"?

好新淨 仲有保養 256GB SSD, 8GB Ram

3000

賣到咁多？！ 好開心

有興趣請

telegram : figureout

幾錢

咩年份 想大概咩價錢
有興趣

Telegram 傾？

Early 2015
上個月先買
價錢telegram 再傾

$7800

有單有盒齊件
想升級mac Book pro 先賣

10000

有興趣呀 想要部 MacBook 用，PM

包唔包閃卡同 AV

冇得pm wo呢度

冇down av
閃卡會清理好先賣俾你

Sure ?

1300

有人出左10000啦清

$7400

你個名

$8988 原價
好平架啦

5000

比多兩舊同apple買唔好？

駁唔到